Facebook上唔到?

如題

metoo

Push

我反而係上唔到IG...

我上唔到IG。

Ig上唔到